不服來辯 雲加系史上最好教練

扑吾到

雲加需要獎項證明自己咩

麻友係雞

爺爺世界第一

雲爺爺今年有黑b 住烏呢d福將
準備屌打皇巴拜

秒

收聲啦你

此post已完

今時今日都仲有人要用獎項黎評價雲爺爺
你有無見過人用諾貝爾獎評價上帝

g

高普第一

爺爺幫到球會賺錢其他教練得咩屌你老母

永續雲加

唔講咁多，雲加好波

Ho ball